【一百歲唔死永遠有新聞睇】某国傳統武術：鴨形拳

不講武德

鴨形拳

透過令對手笑到肚痛，藉此攻擊？